翻工遇到啲韓國人，真係慘過食屎

又唔識中文，又唔識英文，剩係識韓文 重要數字又唔睇，唔係應該去其他地方時，先要了解當地貨幣面值先咩 攪到好似我呃佢幾毫紙咁 夠竟係香港貨幣太難定韓國狗低賤

巴打做attraction?

sales工

泡菜狗不嬲都係垃圾

泡菜狗低賤，無禮貌唔係新聞

寵寵寵寵

頭先火到找錢果陣一野扔去佢到 個呀媽未俾錢已經拎盒野拆開俾個仔食，係咪南韓都饑荒